生活喺依家依個年代係咪最好

將來預視到又會有核戰 污染 全球暖化等問題
反而依家又可以享受到以前既人無既最尖端科技 同 充足資源
城市人生活醫療各方面都已經好好
自私啲講 咩能源危機嗰啲其實都未必會關我地依代既事 可以任用到有問題嗰時都已經可能死左